{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_002632",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/intercontinental-alpensia-pyeongchang-resort.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "인터컨티넨탈 알펜시아 평창 리조트"
    },
    "text": "インターコンチネンタルアルペンシア平昌リゾートは大関嶺に位置しております。 ここは山を探検したい人に人気のリゾート地として知られています。 位置は平昌の中心部から40km離れており、直線距離で測定したものですので、実際の移動距離は異なる場合があります。 リゾートはアルペンシアスキー場の麓に位置し、龍平スキー場からは車で15分の距離に位置しています。 スキーを楽しみたい方のために、スキー場、スキーのレンタル、スキーレッスンを提供しています。 インターコンチネンタルアルペンシア平昌リゾートには様々な施設が備わっています。 ビジネスセンター、フィットネスセンター、スパ施設などの施設が利用でき、フロントデスクは 24 時間営業しており、利便性を提供しています。 また、宿の全エリアにはWiFiが付いており、インターネットも便利に利用できます。 客室はすべて必要な施設を備えています。 エアコン、薄型TV、冷蔵庫、ソファは基本的に提供され、専用バスルームにはバスタブ、シャワー設備、バスローブ、ヘアドライヤーも備えています。 リゾート内には、さまざまな食事オプションも提供されます。 地元の食材で作った地中海特選料理と韓国料理を披露するプレイバスレストランとおやつが楽しめるオキシラウンジがあります。 普光フェニックススキー場までは車で45分かかり、仁川国際空港までは車で約3時間の距離に位置しています。 またサウナ、スキーゴルフ場、キッズクラブ、アクアパークなど様々な施設もご利用いただけます。 インターコンチネンタルアルペンシア平昌リゾートのチェックイン時間は15:00から始まり、チェックアウトは11:00までです。 雰囲気はモダンな雰囲気で造成されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "インターコンチネンタルアルペンシア平昌リゾートはどこに位置していますか？",
            "answer": "インターコンチネンタルアルペンシア平昌リゾートは大関嶺に位置しています。"
        },
        {
            "question": "インターコンチネンタルアルペンシア平昌リゾートは平昌の中心部からどのくらい離れていますか？",
            "answer": "インターコンチネンタルアルペンシア平昌リゾートは平昌の中心部から40km離れています。"
        },
        {
            "question": "インターコンチネンタルアルペンシア平昌リゾートはどのスキー場の近くに位置していますか？",
            "answer": "インターコンチネンタルアルペンシア平昌リゾートはアルペンシアスキー場の麓に位置しています。"
        },
        {
            "question": "インターコンチネンタルアルペンシア平昌リゾートではスキーが楽しめますか？",
            "answer": "はい、インターコンチネンタルアルペンシア平昌リゾートではスキーを楽しむことができます。スキー場、スキーのレンタル、スキーレッスンなどが提供されています。"
        },
        {
            "question": "インターコンチネンタルアルペンシア平昌リゾートの施設には何がありますか？",
            "answer": "インターコンチネンタルアルペンシア平昌リゾートにはビジネスセンター、フィットネスセンター、スパ施設などの施設があります。また、24時間営業のフロントデスクも利用できます。"
        },
        {
            "question": "インターコンチネンタルアルペンシア平昌リゾートの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "インターコンチネンタルアルペンシア平昌リゾートの客室にはエアコン、薄型TV、冷蔵庫、ソファが備えられています。専用バスルームにはバスタブ、シャワー設備、バスローブ、ヘアドライヤーもあります。"
        },
        {
            "question": "インターコンチネンタルアルペンシア平昌リゾートで食事はできますか？",
            "answer": "はい、インターコンチネンタルアルペンシア平昌リゾート内には地中海特選料理と韓国料理を楽しめるプレイバスレストランやおやつが楽しめるオキシラウンジなど、さまざまな食事オプションが提供されています。"
        },
        {
            "question": "インターコンチネンタルアルペンシア平昌リゾートから普光フェニックススキー場までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "インターコンチネンタルアルペンシア平昌リゾートから普光フェニックススキー場までは車で約45分かかります。"
        },
        {
            "question": "インターコンチネンタルアルペンシア平昌リゾートから仁川国際空港までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "インターコンチネンタルアルペンシア平昌リゾートから仁川国際空港までは車で約3時間の距離です。"
        },
        {
            "question": "インターコンチネンタルアルペンシア平昌リゾートのチェックイン時間とチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "インターコンチネンタルアルペンシア平昌リゾートのチェックイン時間は15:00から始まり、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "インターコンチネンタルアルペンシア平昌リゾートの雰囲気はどのようですか？",
            "answer": "インターコンチネンタルアルペンシア平昌リゾートはモダンな雰囲気で造成されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 536,
        "QA": 830
    }
}